全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

請加我地FACEBOOK,
注意: 第一次落單到收貸, 需要2-3星期. 因為沒眾籌, 只以購買收入去入貨. 當平台發展成熟, 建立自己車隊, 有信心可做到T+2 送貨目標.

為咗響應建立社運經濟圈，將抗爭帶入日常生活，同希望鼓勵招聘義士嘅風氣，我哋一班義工建立咗一個網購平台公司，盡我哋一分力。

我哋嘅定位係一個初生嬰兒版嘅HKTVMALL及ZTORE，主賣零食及日用消耗品，鼓勵香港良心市民堅持每月響光時消費，轉化日常消費至幫助目標社會人士，給予佢哋工作機會。公司所有職位 （包括管理層職位）優先開放俾目標人士，提供長遠晉升機會。

我哋長遠目標係建立一個可持續發展項目，所有盈利用於擴充發展，創造更多多元化工作職位俾目標人士。我們沒有宣傳費用. 如你認同我們, 請幫我們一傳十給所有熱愛香港的手足.

常見問題：
何謂目標人士？
因社會不公而坐監及被捕人士

盈利如何處理？
所有盈利用於擴充發展，創造更多工作職位俾目標社會人士。

市民如何監察？
每月公開管理報告及每季度公開財務報告

理念： 照亮生活 照樣生活
－ 幫助目標社會人士提供就業機會及重拾理想。不會因為坐監或被捕而失去前途。
－ 提供優於市場薪金及福利給目標社會人士，令他們可以有尊嚴及無憂地重新生活。
－ 創造一個自己香港 自己救生活圈。

營運：
－ 持續性發展項目，所有盈利用於擴充發展，創造更多工作職位於目標社會人士。
－ 所有職位 （包括管理層職位）優先開放給目標社會人士，給予長遠進升機會。
－ 通過網上購物平台，主買零食及日用消耗品，希望香港良心市民團結堅持每月在光時消費，轉化生活消費協助目標社會人士，給予他們工作機會。
－ 公開監管，每月公開管理報告及每季度公開財務報告。
－ 現時由50義工在工餘時間幫忙啟動項目，協助頭半年營運及管理。
－ 會即時聘請一位2016年社會運動的目標社會人士。

貨品種類 (購滿HKD450免HKD30送貨費)
食品及飲品：約100種
家庭用品： 約50種
個人護理： 約50種
母嬰用品：約30種
護膚及化妝品：約20種
成藥及保健品： 約10種

長遠發展
擴大貨種
建立自己車隊
提供各種專業課程給目標社會人士, 可重拾個人理想

預估目標：
固定每月銷售額可騁用目標社會人士
HKD2百萬 (盈平) （5,000固定客戶 月均購買HKD400）
HKD3百萬 可聘用10個 （7,500固定客戶 月均購買HKD400）
HKD4百萬 可聘用20個 （10,000固定客戶 月均購買HKD400）
HKD5百萬 可聘用30個 （12,500固定客戶 月均購買HKD400）
HKD6百萬 可聘用40個 （15,000固定客戶 月均購買HKD400）
HKD7百萬 可聘用50個 （17,500固定客戶 月均購買HKD400）

你可以點支持:
我們無眾籌, 只利用你們買貨錢去入貨.
- 每月固定黎光時脯買你所需日用品, 改變在惠康,百佳消費模式
- 購買現金券, 留於以後使用.
- 參加我地團隊, 做義工 (要求一星期可抽最少8-10小時幫忙)

擔心資料安全?
我們用AMAZON SHOPIFY平台, 所以資料絕對安全.

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

push

推

支持 等左好耐

玩社會企業？

支持

Support!

推推推

留名先 希望唔好係下一個612

你ＦＢ同網（未有ＬＯＧＩＮ）冇野睇
好難搵到人支持喎

俾多少少資料
或者開放一小小小部分產品先
先可以令大眾放心

支持， 希望搞得成

咁高調怕唔怕cut貨源
Btw,bookmarked

唔好只係推... 幫手係你地FB IG TG 傳出去..
多謝你地!

一定要搞得好好睇睇

ok

幫幫手

推呀
但。快整好網頁

唔洗政府幫嘅社企

有冇健身奶粉賣
支持強身健體

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

留名，觀察名單

Push

買呀

好

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

支持！

救義士

我已經準備咗一千萬美金嘅瑞士銀行本票去買撚起佢

有得入股支持?

推 多謝你地

推啊

辛苦了
支持

支持 抵制大財團

嘩 好強

留名觀察

透明度高啲ok?
小心俾人話人血饅頭

Good

終於來了

咁有意義，點可以唔支持

非常支持 幫手推
香港需要一個屬於香港人既網購

人地咪講左每個月公開財政

勁wo

其實要抗爭，就一定要有自己經濟體去支持

pish

推先 g持

好痴線 一定好多人幫襯

pushhhhh

呢個一定要支持

支持!!!

respect

睇錯
係每個月管理報告 每季財政

g持

More info

呢啲真係要支持

正

希望唔係呃人

留名

抗爭社企 支持
成效有待觀察
先留名

[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

呢個要推撚爆佢

概念係好, 但係執行驚會食人血饅頭, 密切留意

加油 支持

出app會唔會好D

支持， 希望有貓糧同貓砂

用gmail話無效

溫馨提示

推！！！！！！

等咗好耐

全力支持!!!!!

實支持呀！

又話see you later 點知成班港女去食好西

講了咁耐，終於有

推！

推爆佢！！

G持

大家要盡情懲罰佢哋！

Pish

98190979
64616642

好想俾你地賺我啲錢

PUSH I will come after I grad my ug

瘋狂購物

pushpush

PUSH

你今日推左未

好波手足

買

Tui

支持
我都諗過搞呢d

有冇ig ? 開個好啲依家大部分後生都係用instagram

人血饅頭

幾好

Hong Kong needs international support

推爆呀

支持，呢個要推

用下個腦啦有冇睇清楚呀
乜都屌

pushhh 推

Greattt

推 搞得成一定買

up

輕輕推 hope so

義士都未判刑 咁佢地咪要坐完監有排先入到黎做？

勁啊

推
推
推

Support

冇咩好講
大家盡做

多謝巴絲

請唔請人？

係喇,發展自己經濟,形成自己嘅社會體系.
最終會係白名單以外,全當透明.到時可以到各大口岸宣傳,白名單才是HK品牌.

推行動post 先啦屌

你諗下啦，依家唔開始，到時先起步，邊有錢呀

有發展先係好事
推

正經野要推！

正阿喂

搞得成就係香港自立嘅重要一步

加油

推推

月月大手買

有冇諗過可以自取呀?送貨未必人人岩時間

想subscribe 但話我email無效

IT有無野幫手

G持！

終於有
G持

tui

G 持

推咗先！

入啲可以大量消耗嘅貨啦

請問gift card有無分digital&實體方便唔同情況下送比前線？

和理非出動

終於等到你地

一來幫到有需要嘅人
二來不得不承認網購已成生活習慣，而淘寶係成因之一，希望香港人做到我地自己嘅app！

遲早成為香港國企

推 支持

TUI

食人血鏝頭都咁多人支持

貨源係黃店？

可以增加訊息透明化嗎？等更多人能有參與。例如開放貨品銷售狀況，做到像豐田一樣零庫存，當然做零售就沒可能完全零庫存，但可以同黃色供應商傾好係咩狀況下自動出貨，令庫存效率提升。亦可以搞投票睇睇有咩產品係有急切需要，集思廣益。

當係社企咁宣傳，但實際就係一間普通盈利嘅公司

好多依類鋪初頭都話係幫同路人 等到件事淡啦就反口

講真我點知你係咪真係有幫到我地d 手足先 你點證明

真係希望大家睇定d 唔好係咪都比正皮佢地 一陣反口原來係想借機食人血饅頭

支持支持

巴打 等咗你好耐啦

Support! 搞得成一定會用！

買！

非常好，但要搵有頭有面人士加入做監察，民望高既例如朱西迪/鄺神，唔係好快就會被抹黑

PUSH，希望搞多D part time 比班學生做，等佢地多D收入

推，支持下

諗得過
support！

又係呢啲人血饅頭連登仔最愛上當

反抗中資

啱呀

HKD7百萬 可聘用50個 （17,500固定客戶 月均購買HKD400）

好易啫！

推撚爆佢！

g chi

我！要！推！爆！你

香港共榮經濟圈

做實事留名課金

大大力支持

終於開業

如果採購過程或營運遇到不公義對待，一定要出聲

用yahoo同gmail都話我無效

搵義忿民誠，幫一下如何？

Tui 不論黃藍 市面上多個選擇都係好事

入股

推爆你

魚旦己經有人出左黎。落實會請

嘩

啲物品嘅圖呢就上網偷嘅

一手揸住影嗰啲圖呢就喺惠康度影嘅

連登仔d錢真係易賺

唔係平地𨋢，送唔送？大概20級樓梯

推 一定要每月幫襯

撐

只有 digital. email收code 再比佢用

請唔請HR？

利申：有人力資源及行政經驗

幫議到外資機構低調推廣，你洗得郁中產買，4000 一個月都唔係問題

好似幾正
Gchi巴打

我係想指佢既對象for 被捕坐監既 但呢班人可能要搞好耐先出到黎，依家有d因為呢場運動俾人炒 同 受傷既同路人係咪都可以優先請左先

會支持

屌，呢d一定要推，大大力買

下次試下搵個好時機先講

而家岀面打仗
你就岀post

感激你地努力

開張即刻由hktv mall轉場
btw有冇得喺智能箱攞

連登仔無野做唔到

實事post

咪係

食人血饅頭 就唔會做三個月準備 又唔籌款啦。。。

所有財政公開比大家監控

一定支持

留名支持！

會

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

要幫手足做好佢

支持香港國企

等課金

你on9？ 咪澄清左佢由6月到而家都有幫緊人 唔係我講唔淨係612講 自己追下post

留定名

必須大大力支持

實支持
推

等咗好耐 但fb page 仲未有任何資料 希望可以加返多啲post 做宣傳

加油！！

買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買

姐係又一間借運動去搞自己公司，係有心就入抗爭用品平賣啦
換個宣傳就包裝好似社企咁

支持，需唔需要人幫手

有冇app？ 幫襯開hktvmall但可以分一部份(食品飲品)過嚟依邊買

三個月準備好多咩？ 睇你地要籌姐係本身都冇錢啦

冇錢學咩人做生意 請手足？

有一日你間野比人搞 係因為你請咗手足 你會點保佢地？

喂講真 你條team 有幾多人 有咩人 你冇公開都算

你錢都冇 想借籌錢嚟幫你開間野 攞光環話幫手足

傻咗啊你？ 想食人血饅頭都落多啲力 用多啲腦啦

全面支持

有冇竉物用品

正呀喂

人地都講明優先講抗爭者，香港人幾時肯改變心態？
洗唔洗做任何野都要打個和？
老實講，我寧願佢做到有三千個員工既大企業，可以請哂所有被捕人士，我唔理佢有幾多錢賺，但我地本身就係應該要付出，依家唔係叫你比100蚊買50蚊既野。

ＯＴ：我永遠都有一隻忠心$0.1跟住我

希望樓主考慮下我提議

香港人反抗

咁最尾收益係咪自己袋？係就

用運動名義賺錢，賺完有冇星火份先

諗唔明你地發生咩事 無啦啦有個人出嚟話搞生意請手足

但又冇公開佢地有咩人 條team 係點 就係咁正皮

求下大家保持理性思考 望真啲先啦

唔想再見到好似之前咁有人假借做文宣之名 行呃錢之實

停一停 諗一諗啊各位手足

巴打好勁呀
支持

只要係可行 真係幫到義士
我會瘋狂咁購物

你幫襯百佳，HKTVMALL 佢地賺唔賺你錢呀？會唔會捐去星火？

當擴充停濟不前，你地會將啲盈利如何處理？
我希望唔好有人血饅頭既成份係入面！

搞得起就可以幫助更多手足

有冇寵物用品

呢件事好長遠，我只可以講暫時性可以支持，因為佢話會披露財務報告

公司要買平價支裝水，得士多有。
快啲岀 每個星期都要買

留名支持

好似幾型喎

支持 一定幫襯

十卜

推
被捕人仕關注組

推，真係有

想要寵物用品

跪求

瞓身支持！！

光復香港 時代革命

正呀

人地有冇打正社運旗號搵錢

我冇話唔支持，但你利用得社運做宣傳，搵錢，係咪應該付出返相應嘅野先？

零食救香港

當然啦，起碼收益某個百份比要捐出黎 or 成立基金

比少少時間我地。 可以email比我地你要咩brand 咩貨。多人要。就會賣

而家我又唔係話唔幫襯
我想講嘅係大家一樣係普通人嘅時候
出錢出力去幫人係唔會有咁多考量同咁多利益衝突
但一成名或者開始揾到大錢之後
係咪可以保持自己初心係完完全全兩回事同兩種心態

你睇下身邊嘅人讀緊書嘅時候
個個實牙實齒話支持改革支持民主自由
出到黎做野之後 每個人都變左好多
變得功利 顧及自己利益在先
我唔係否定佢地過往所付出嘅努力
而係希望佢地真係見到有商機嘅時候仲可以貫徹始終

我希望可以用時間証明你話我on9係啱嘅

助人自助

態度正確

請保持 理性冷靜嘅思考 太多人利用今次個運動去呃錢啦

希望你地支持都好 都停一停 望真啲先

如果真係做到佢個理念 我相信大家都好樂意課金嘅

人地都話主要嘅盈利會用黎擴充業務去請更加多嘅目標人士
你有無留意到近排幾多人開post話無曬錢
如果呢個平台行順咗，可以提供埋工作俾好多pt學生或者目標人士

等咗好耐,g持

會唔會考慮整個app？

咁就唔同，肯捐就老練都撑

如果利用社運搵人錢發國難財，然後全部自己落袋，咁就講唔過

做二百萬生意先開始有盈利？呢間乜野網店黎

Lm

老實講，連登仔既錢最難賺，真係識做生意既未必會闖入黎，連登仔又多多要求，不過如果真係有心做，連登仔將會係你地最大既支持

呢個平台同星火結盟既話會仲好
公信力會大D
希望會將收益定期捐比星火
我諗咁樣令人有信心會多人幫襯
希望唔好係食人血慢頭

現在用第三方平台。 support手機。

整app 係當多人支持時， 有錢時會寫app同build自己網站。

正呀，好想買野

人地商業模式直頭係請人，基金就應該另外搵其他組織搞
收益就緊係儲起發大搞，不搞大就白不搞，市場多個競爭者最後得益都係消費者

平時黃店都被人大大力懲罰啦,
咁佢地叫唔叫借運動立場之名賺錢,
唔捐翻晒出黎就食人血饅頭,
然後要俾人批鬥啊 ?

最好唔好放到個標準天咁高,
嚴以律己, 嚴以待人,
你喜歡你可以自己 setup 一檔全部收益捐晒,
唔喜歡亦可以唔幫襯,
唔洗下下追擊人.

多謝你地

推！我立誓，一生支持！

LM

咁我想問，你可以請人
但應該要講明，老闆分紅上限佔幾多%
假設 最後佢做起左 每年5億營業額 5000萬純利
佢已經可以請好多人
但5000萬純利就佢地淨袋？
我相信要求搞手打個和連登仔唔會願意

PUS

支持，加油

無錯，我都係咁諗，但如果可以承諾收益超過幾多會捐出去 or 成立基金會有更多人支持

PUSH!!!!!

屌你咪離撚晒地得唔得
無穩定資金同經驗，社企好難長期營運落去
抗爭用品呢啲都係暫時性嘅生意，點會做得長

我贊成有呢類經濟生態
如果私人公司肯請被捕/會有案底嘅手足，又搵到錢嘅話，規模大咗都幫到佢地日後重投私人市場

好多手足都有職業技能/高學歷架
佢地今日冒住犧牲前途嘅風險去抗爭，我地應該盡力保障佢地日後嘅生活

如果呢啲公司生意手法有問題/壓榨員工嘅話你再屌佢都唔遲

義工係咪你啲朋友？當個平台run順左你係咪會請左你啲朋友先？咁先請50人仲有幾多位淨比所謂嘅目標人士？咁同年宵一班朋友做生意有咩分別？

早幾個月開始講話要做既時候大家都好支持, 做咩而家係咁話人食人血饅頭??你要懷疑既話, 不如有建設性少少, 講下你有咩方法建議佢地做, 可以令佢透明度更大, 令大家釋疑, 唔好一味屌

可以開twitter account 嗎？

好期待！

推
唔好急
呢個係長期工作
萬事起頭難
情願你哋預備周全啲先正式開始
支持

如果做到咁大，老細跟一般公司合理分紅有乜所謂。人地家下就係有投入有付出去做，有成果就無得眼紅人。 一係就而家自薦入去幫手到時分一份。

支持，香港人應該建構返自己生活商業圈，盡可能用和平手段排斥中國企業

其實百佳每做 100 蚊生意都係賺 $3.4
咁你計翻二百萬生意其實都係賺 $68000.
要黎請人, 擴充一陣就無晒

多謝手足

支持，一定會幫襯

唔想害死裝修師嘅
馬上入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

社企

G持G持

我想講，如果做得大，一開始係全靠我地支持，咩叫有投入有付出？
我地消費者就無投入無付出？
點解我地會支付呢間公司？
因為佢地理念係我地認同，咁點解我地唔可以要求佢地公司將某部分分紅成立基金 or 捐出去？
Or 直接每年分紅分比之後出黎工作既被捕義士

好人一生平安

香港係自由經濟市場

想用錢罰佢

有意義，支持

終於
出爐

支持！！！

支持呀

係咪就係之前個個網購平台計劃？

賺政見財，叻仔

有個提議
好多時我哋都有幾個印花無用，因為唔夠印花換唔到嘢

咁光時可以做平台(可以收少少charge, 我相信大家都唔介意) 。約一日(例如遊行前)光時搵一個人一個地方(例如維園) ，賣方俾光時，買方去光時嗰度交收。咁做又可能會幫到光時cash flow，又可以將我哋無用既印花變做有用。

個人應該覺得行海洋公園模式
你可以出糧請人請管理層
但所有盈利都係去返公司營運同擴張

希望有貓砂 定期都會訂
手足加油

欣賞巴打既諗法

但始終連登最痛恨人血饅頭

希望巴打可以盡量做到透明 同真係大部分錢用黎請番手足

唔click link
FB 打名搜尋出唔到

訓身支持

LM see

tuiiii

唔係針對你 10間社企9間仆街
都係睇定d先

你真係好撚
反駁人都唔識
兩者性質都唔同

呢個就有道理啦

要同一把尺，點解唔問啲黃店賺多左既係咪捐番去基金，有冇公開賬簿

Push 好強大啊

想做義工

貨品賣貴少少是可以理解，有心市民必定支持。 盡快開業可以令公司良好發展，到時就有更高能力請目標人仕。

好人好事。

Fish!

你問左啲黃店先啦
依家日日有人走去消費

支持！！
多謝手足

助養計劃可以有新方法

多d 文宣，有得做！

睇Hktvmall年報啦 做網購用超市比 網購你毛利潤衰極都有20-40%啦

support

支持！即由HKTVMALL 轉過黎幫襯

推呀

屌好憎啲唔愛國嘅商鋪
等住接受懲罰啦
好心急想知有咩買

一定優先買

禁咪變相搶hktvmall生意

推爆！！！！

補充返先，你可能會問點解唔係賣方直接俾買方，要有光時做中間人？
咁係因為例如賣方可能得兩個印花，買方要30個。光時做中間人，15個賣方俾光時，買方搵光時一個，類似cleaning house既概念

未運行就驚人地賺得多
人地開個頭出黎攪你估易既咩
攪得成不但幫到自己友
有50萬人用都差唔多可以影響到其他公司既貨品定價
大有大攪細有細攪
係唔係都要比人賺點解唔支持下就屌左先呢

多謝有心人！支持

推 一定支持

係邊度入貨？

終於有消息

無意搶佢生意。佢貨太多種類，做得太好，咩都買到。

我地只係一個niche market搵出路幫義士。

會唔會諗埋賣game

到時義出黎可以做倉同運輸

廁紙就黎用晒
快啲開鋪啦

呢個 Post好撚多打手咁喎
明明係以盈利做目標
但係就用支援義士做包裝
仲要叫人做義工
如果你要人義務幫手咁點解唔將所有盈利捐哂去星火

理念幾好支持

第時有錢賺考慮請埋我

想做義工車手 一人出一分力

支持祝成功

一個員工40000月薪咪差唔多囉

快啲開,全屋好多野要買.

買到你破產

lm

有實體鋪囉？

個網就用shopify 起 一個月都唔駛一千
寄野就用順豐仲要買滿400蚊先免運
你做十萬蚊生意都已經有 4萬蚊毛利，
夠膽講200萬先開始盈平。
咪撚玩啦伍寶

快開 好想課金

好！

想問下你地既貨係邊度入

始終價格係一個現實的問題，唔可以貴HKTV MALL 太多

懶人恩物

支持
但希望唔好慢慢變成消費運動既賺錢工具

你地唔使出糧？咁點做？

energy bar

有淨咪搞手袋囉
唔洗賺咩

無咩幫到手 唯有到時幫手購買

終於有蠢蛋出黎畀人屌啦

你係唔係叫啲抗爭者自己送上門？

721
831
101

呢個就係NGO 同商業運作既差別

推
番去再睇

你商業運作 學咩人搵義工呀
錢就你袋 野就義工做？
唔怪得知我晨早block撚左你

屌你老母平時就做大陸人生意藥房狗
而家無生意就出黎扮黃食人血饅頭

ching心水清

但一包裝好少少，啲人就

但如果有心做，同幫人
睇完大家留言，應該知邊啲位要改

Pishhjh

bookmarked

推！好人一世平安

同路人生活圈

推推推

義工係講緊而家出緊力個班
請義士當然出糧啦痴線

好野

首先個system run到先la，hktvmall都用左5年時間先有得賺，如果咁易賺，成街都係網店la，仲輪到你。

要推

ok wor

之前好似recruit 緊義工幫手setup
會唔會慳返唔少？

搞得成一定支持
不過個貨品定價係會點定？高過/等於市價？

等你地搞好，即刻幫襯

好似好難發展得起 實有好多挑戰
加油

每一蚊如果做到個經濟循環幫到既人仲多
反正大家本身都要消費，有大企業代替品唔好咩？

looking forward to its opening!

有用 加油

咪發死人財喇！
國難呀

有人搞一定支持

你肯做，我肯買

Support!!
Push

請人嗎？我發夢發到窮

必須推

掂呀

push!!!

等我嚟買窮你

大家冷靜啲 果本質唔係賺錢自己袋 係賺錢請義士

推唔郁都照推

多貨款，有送貨，透明度高，真。支持目標市民，咁應該會成事！支持！

大佬丫淨賣用具點對抗連鎖店？有新的經濟圈先會影響到外圍！例子759開頭既情況咁

點解係fb search 唔到？

咁點解唔用NGO形式做
前幾個PO 講緊做NGO
而家就開盈利
咁同開掛之達人扮直播開盈利有咩分別?

轉頭番到屋企睇有咩啱買

個app寫好啲，全力支持

支持啊！

推呀！！唔好令我失望弓

請義工幫你手搵錢

最後咪比我睇死
有筆錢叫行政費

港幣你ok?

由見到提議到開左真係好滾動！！！！！
幫你地宣傳

全部打手都係P牌
自己睇路

good idea

主要concern左監管

要build個網店出黎
我淨係想像已經有
Purchasing
Marketing
Logistic
Accounting
Warehouse
IT
六個部門

每個部門幾個來自唔同背景既義工手足
加埋有幾十個人睇住盤數

反而掉返轉
NGO係點run法？
成本價賣貨 拎subsidies?

NGO好多靠funding維生
而自負盈虧一定要走社企模式
即係承擔社會責任 願意將利潤投放返比社會既
企業

堆！

買呀，日用品都係要買！
俾貴啲幫到義士都好呀！

利潤20-40%係買價同賣價個差價

未扣燈油火蠟舖租倉租人工運費
扣埋係low single digit
即係上面百佳個case

利申做零售買手

終於出黎喇 推

今晚即刻上黎入貨

維基黃做到咁既規模
都未賺錢

點解大家會覺得200萬breakeven會太高

做FMCG BUYER

。

幾貴都幫襯

百佳惠康屈人寺萬寧同埋黃絲小店就唔係用盈利做目標?
總之盈利益自己友就唔岩
係要比D唔出聲唔表態(甚至係藍)既商人賺到笑就岩聽?

On

水！咖啡！水動樂！油！

正 會支持

推
721
831
101

支持呀！但本金邊度黎？

我都唔明點解未做就屌左先

如果要想請返手足，唔賺返人工點做到...

我指賺返 義士既人工

最主要係佢預計條數實在太離譜，
我自己都係做網購生意。
做200萬生意最基本扣哂開支都會有30-40萬落袋
佢話要200萬開始先可以自負盈虧根本係唔可能既事.
要幫義士每個人都可以用自己既方法去幫，無必要咁樣搞個所謂既香港人網購平台出黎

759一開頭都係打住小商戶既形象起家，結果而家呢？

做網購成本低好多，做二百萬生意20萬成本頂到盡

Hktv蝕錢係因為佢自己起條team送貨

而家就好想買

20萬成本頂盡賣日用品成本無可能咁低
你搵到批發賣汽水賣到3豪子一罐再討論

20% Product margin
即係200萬營業額 要160萬貨既成本

加埋你頂盡既20萬成本 （假設你呢20萬已經包晒倉租人工運費）
即係180萬

仲有20萬for 倉入面既inventory
有冇乜問題

Pushhhhj

唔係講緊inventory cost
講緊operating cost

得！

好簡單一個問題，
一個月20萬，一年240萬
Balance sheet就有240Profit
咁呢二百幾萬既Profit落左邊個袋呢？
點解要吹到做300萬生意先可以請十個義士呢

而家係咪即係大家集資比佢做生意，完全0風險既？

support!!

你咁叻 不如你又做啲嘢出嚟幫下義士啦
唔好一嚟就話人人血饅頭啦

幫襯！

你個20萬operation cost唔知點assume出黎
日用品 野飲 洗頭水呢d全部重
平時寄個件都幾十蚊起跳
成箱水咁寄 我真係唔知要幾錢
仲有倉租未計

我唔識計
如果你計到不妨share

就算200萬營業額 當中
160萬係貨 40萬包到運費倉租同inventory
其他purchasing marketing logistic IT accounting
係全義工 先breakeven到

Product cost同logistic cost 係variable
300萬生意
來貨都佔240萬啦

簡單一個問題
真係咁好賺 點解HKTVMALL蝕到仆街（如果佢用車隊先蝕 係咪wiki wong好撚蠢？）
點解冇一大堆人沖入去做？

推爆
幫到人最好

推喔

Hktvmall 都要幾年先止蝕
唔係潑冷水 但點維持收支平衡
會唔會出financial report?

推
良心網店

HKTVMALL未止蝕
呢間光時點樣breakeven都未想像到
就有人鬧佢人血饅頭

推 好撚有用

係呀，真係好多人沖入去做。Hktvmall蝕到仆街 ，但係d merchant 個個都係有利潤，佢年年都有好多新商戶。
人工我當你請 5條友一人兩雞都係10皮
倉租租個2000尺倉都係2雞
運費大約係5%（佢寫左450蚊以上先免運，所以拉平均計）

我係做網購生意既，條數唔係鳩up出黎。
GP20%已經係好保守，你可以睇下hktvmall年報入面平均佣金係2x%,呢2x%仲要未計加盟既商戶自己mark up上去果部分，實際一件貨GP可以去到40%。
Inventory 係計做asset唔係 cost囉好唔好

push!

留個靚名

大支持

推喔 感謝手足

Hktvmall係一個platform,
呢間‘社企’係自己入貨自己賣。
兩件事差好遠，hktvmall蝕係 蝕自建物流，廣告費開新客仲有鋪租。佢係蝕住搶市佔要做網購第一。
同埋佢係上市公司，蝕錢唔緊要，可以炒概念再賣盤

同你計一計
當做一球生意 20%毛利(from HKTV mall)
20%毛利
logistics cost 當營業額既5~10%
倉租當2~3%
人工當3~5%
其實profit係咪真係咁高呢?

push
知你地搞左好耐

失覺晒
唔知你做咩categories?

唔知光時用咩送貨
隨手搵個順豐
送一箱可樂 接近7kg 要一舊水左右

順豐出名貴 咁當唔用順豐
打個7折 都要$70送一箱可樂
如果想買幾箱水 買夠$400 拎去前線
運費都幾舊水 唔知運費5%點得出黎

我自己都做過陣網店
寄輕既野真係$20-$30搞得掂
但而家講緊日用品啊

想知問題

其實作為商業機構，搵食至上係ok
國難都話自己係為賺錢架

堅記車房

正好想買野

推，所有有困難嘅義士，我地會幫你地

其實係要搞多d呢d社企，因為將來被刑責嘅手足係需要支援，義士非condom

錢已預備

撐爆！

希望愈搞搞大，幫到更多手足

每月最少都入貨一兩千，聽日send 條link 比埋我D friend! 敎埋比阿媽用⋯⋯

賣飛佛

支持
如需要義工 可聯絡我

唔撚洗講咁多，幫襯就係，d野係唔係都要買架啦

以後萬一覺得佢唔對路咪唔再買，最起碼好過幫襯其他先啦

可以加入團隊，點樣聯絡你地

重野應該搵貨van包派？

點做義工

推到出現黃色經濟圈

我要用錢狠狠懲罰你地

推，希望能夠做到透明度高、又真係幫到被捕義士。
但真係要好小心，以免比人誤會食人血饅頭。
留名觀察

支持支持，搞掂之後大大力推出去！

我願意做義工，輕量野 拉車仔步兵送貨只收來回車錢就夠
買唔滿400既都唔洗驚高運費

支持 馬上買下野先

權力利益可以令人腐化

充滿喜悅迎接你地誕生

好早好早就見佢四圍搵人幫手搞
搞到我頸都長埋終於出到
然後就見到一堆人爭住話人人血
而人地一蚊都冇收過 亦都跟本未開始已經比人話
究竟啲人咩居心
前幾個POST又冇人入嚟提議攻擊

我地非常需要一啲鋪頭去支持番自己人
建立番黃色圈子 唔使大到好似中共咁 但最少我要手足付出完仲可以有個安心嘅地方
比起每日裝修神獸都唔割
一唔係前線勇武嘅手足就只有比人狂割狂罵

我舉腳支持

大大力推！！！！！！

推
送貨慢唔緊要，最緊要幫到大家

建立黃色生態圈先至係幫助義士長遠之計

撐到底！

推爆佢

終於都開業啦，加油！

期待已久 終於嚟啦

正呀幫推

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

Support!!!!!!好期待！！

支持 !

希望搞得成

咁串架咩？ 又要好好懲罰下

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

盈利除左發展仲有呢？提供就業機會只係你地既gimmick，愈多人買就賺愈多，你地緊係唔介意請義士。我支持黃店都得啦洗乜係你到買。

發戰爭財都咁多人讚

推
買爆你

終於等到

8. 區議會
文宣力撐泛民
連結抗爭運動
政黑藍警暴行
重擊建制派

佢地有講會支持運動開支，facebook都有解釋，手足可以上去睇下同問下

法案一定要通過 花都要開
不過低調私了 比文宣時間做野

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

好想佢成功
🎂

Thx

反抗！

Support!!!!

721

有得買未

Like

支持！！！等咗好耐啦！！！終於有得買，另外仲有咩可以幫手？

已經正式開張左啦. 歡迎大家去體驗.

昨日開POST後, 我地FB 由 0 人到爆左2萬人支持. 真係多謝大家.
我地成個TEAM 都好開心. 一定會為大家, 為義士, 為香港做到最好.

願榮光 歸香港
齊上 齊落

不如賣啲黃色小店嘅嘢？
同啲香港買唔到嘅外國嘢？
好過賣雀巢/
有喺TVB落廣告嘅大路嘢

支持！概念好好

Like 既人多， 到俾錢都希望你多人

你地超勁，三個月前我聽到係一個concept
估唔到你做到

我諗住新年都係派你地既禮卷，
生日/BB禮物都係你哋既禮卷，
家用都係你哋既禮卷

我個Facebook 都share 左

同問

全民入股發大佢黎做～！

好多謝你地
有冇方法可以加英文？
我身邊有好多鬼老同事都支持
想幫手宣傳下
因為個理念好好
好有持續性

P 牌好想推

大家一齊買啦

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

推住先，希望真係幫到

支持啊

G持

但係見有大部分相都係去連鎖時人地啲商品，睇落唔夠專業同可靠

想幫手影catalogue

lm 了解

雖然可以幫義士 但係啲野都貴幾蚊對比出面

貨量少
就成本高

因為剛開始, 批發比我地一定會貴點.
希望大家多人買,多人支持, 做到個量出黎, 我地就可以拎到好D既價.
到時價錢就可以平返.

多謝體諒

加油，希望可以有更多唔同種類貨品

有無tg聯絡方法 想睇下有無野可以幫到手

爆買

push!!

SORRY 暫時唔會先, 因為人手問題.
穩定左, 多左請人, 一定會出英文.

希望你可以幫我地向知道既鬼佬同事講聲多謝.

d錢可以幫到手足 貴都無所謂

貴都照買, 而家需要既係一個長遠可持續既方法可以幫到手足, 所以一定要KEEP住幫襯, 第時做大左就會平返D

有冇話現時有幾多個手足幫緊手？

有冇朱奶好鍾意買一堆擺公司

一定要幫義士

幫推

唔係得個講字，真係實行到出黎點都推左先

推 個idea好好

反正都要買

612
721
831
101

推介

G持幫推

拉
…

一定每月支持！

推呀
義士唔係condom
一齊幫下佢地

加油！絕對支持

屌你正呀喂

使唔使英文翻譯 可以義務幫手

兩個thumbnail錯左

adore, btw support

可以捉鬼 尤其是臥底警
如果日後真係申請到的話反對通知書勇武入嚟

就算係100$ 買50$ 野 我都願意恆常咁買 最緊要幫到義士

一起步一定係貴d 我地都明白
希望下一步可以加d日本食物

好似見過有舊post推下先

攪得好既
貴d都支持

加油呀

要同HKTV鬥，加油！

希望你地唔好令我地失望 like 6.12 基金
加油！我會係社交平台好好宣傳

如果係NON profit 咪Reg NPO囉 ，同開有限公司一樣唔係好難架喎。
NPO PROFIT唔會跌落任何股東既袋，反而佢而家用有限公司做，佢鐘意點樣處理資金同盈利係無人監管得到。
佢有做野咪出返個合理薪金比自己。

可唔可以賣多d噴漆 手套 較剪 遮 雨褸 鞋套個d

值得支持呀, 多d 人睇到

貨商只提供1張圖 會叫design team 改改。 多謝指整。。。

開公司唔賺錢你養佢？
而家d貨都係貴少少 你唔比佢賺咪又係入大財團袋
又唔係叫你捐錢 比錢買番自己d日用品都有得嘈？
係咪咁撚痴線

係咁嫁啦
憎人富貴嫌人貧丫嘛

希望有多D產地唔係強国既產品!

你個網比人hack到我地d資料咪仆哂街

Marie’s

有d提議
左上角個subcategory 一移過去就會show個main category 有d唔方便 希望搞搞佢
Btw 多d化妝品護膚品就好了 單已落 等做vip
仲有想同d supplier講 呢個網係會令人想轉牌子既網 你地想生意好就多多支持喇

首先要shopify俾人hack先

終於可以幫下我地啲寶寶
利申：窮撚學生都要買野！

好欣賞個idea!永未來做好planning!!!
光復香港 時代革命！

有需要既話可以講
好多巴絲打可以幫手譯架

大家幫幫手響各大telegram平台宣傳下呢個方法幾好

可以買GIFT CARD派比有需要人士

啲野貴過其他平台……

已課金，買爆你

成本一定高架啦...
你知唔知點解出面平？
係因為佢地個底厚到可以為左壟斷市場而承受短期虧損（eg 支那寶）

你有啲相走去屈臣氏咁搞笑 自己冇貨？

如果你地真係可以 定期公布盈利報告
同白紙黑字承諾 收益係發展+社會事務
創辦人只會收取合理人工

一定支持

推上嚟

bookmark

我想做義工

我幫襯

要入多啲非支國製產品 同埋最好標一標產地

送貨嗰到可唔可以揀寄去順豐站自取？唔係個個都屋企有人收貨 咁樣好似會方便啲

請問下點建唔用擔保有限公司形式做，
咁樣就唔會有人血饅頭既問題

幫襯幫襯

唔好入中國貨

我諗暫時唔好限制邊個國家嘅貨品,最緊要係受歡迎

買買買買,我最鍾意買野架啦

幫手推

得信用卡付款？咪有個人資料

發覺啲人驚呢個網仲驚過自己平時出面買野登記比晒啲資料唔知去晒邊度

咪有人做咗囉

我最鐘意用錢懲罰黃店
大家一齊呀

香港人咪再淘寶，幫襯返香港人既網店！

推！！！

要大大力地懲罰你地同黃店先得
依家香港網購都係得hktvmall 同2間賣港既
搞到有啲壟斷曬咁
巴打肯撐班手足 我地都會撐返你！加油！

爆買，買購物卡等平台多幾款紙包飲品再瘋狂入貨

要加入午餐肉
確保解放軍入城後有閪屌

可用 Google pay, 正

幫推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野
呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推！幫襯！

唔係同wiki鬥
係要攞走囇撐警ztore生意

買買買

有用美圓嗎？ 對打破軍政府操作金鎘有幫助！

點保證唔係612翻版先？

支持，已懲罰光時

BTW 希望將來會有多啲唔同種類嘅產品，真係比較少，好難揀

S

Z

純粹希望你地入貨配合埋TVB抵制名單

加油

大大力支持

幫手推先

力推

送貨點加埋順豐或者自取櫃點睇？

小心中計。
黑警直接查鳩依間所謂既黃店，拎哂購買者客戶名同地此，一鑊熟。

唔好咁撚on9啦，打正旗號支援示威者，大把位俾黑警入鳩你啊，豬西

專門做破壞無建設性既野，
要買，就去士多小店買就得。

推啊，黄圈生活自給自足

支持!!!剩係係到買野

支持 準備買禮品卡

大力支持

大家盡量傳出去俾身邊朋友

留名支持 返到去先睇下有咩幫襯

已行動表達支持！

提意貸品選擇方面要留意埋生產地～
另，食品同日用品都可以引入多啲種類，可以吸引喥更多和理非嘅家長嚟幫襯～

有個好認真既問題：

全港被放工嗰陣（好似星期五咁）你地會唔會照送貨派貨？我諗好多人都唔介意畀多啲但求有嘢食

幫手retweet

支持 但
唔好太高調

要買超過$450 看送貨？

呢個平台係咪之前講嗰個
裏面不是平等
有人權力大過其他人
會將義士綁死

人地咪話專請某類人士

我樓下果間日日睇電視話要打死哂d示威者

有冇機會做到幫黃商入貨
應該好多小店都會支持你地

咁樣陰謀論，你講咩都得

鞋底膠都有得賣
前日有人開post話用膠封鎖
今日就有

就嚟勁過淘寶

超支持，承諾會係呢個平台購買日用品。
好多謝你地，好令人感動。

初期可以好似惠康佢地咁
用返GOGO Van 佢地做車隊？

一定會！
有同事問有冇得7仔 /ok拿貨
佢地唔想disclose address
我都明呢個會係potential risk
因為唔知送貨公司會唔會出賣資料

警犬查牌咩

好多謝你地 香港人一定要支持！！

貴過去百佳買好撚多喎
重要畀咗錢後幾星期先有貨
咁不如我幫你去百佳買啦

食水深到咁
揾國難錢都唔係咁樣啊

一係你地眾籌左先
搞左車隊先啦

可唔可解答下點解唔用
擔當有限公司（無股東，無人實際擁有）

而用有限公司（股東擁有公司所有資產）？？

我唔知點形容呢家既心情
我會恨恨咁懲罰你哋

多謝每一個你！

你意思係係 例:百佳買野，再轉售比客?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔係好明你想表達既野
唔識公司法
但唔係最common係用Ltd Co去開？
巴打解釋多少少

不過好像收集很多個人資料，想法子改善一下

雖然好少野賣，但都買左少少支持
希望遲d會多d野買啦

入到貨果下好野

不過有邊d hidden藍企唔比貨
開句聲就得

收皮啦 分化狗
諗住講幾句就想打沉人地?

其實個盈平數真係差唔多 唔好再捉住依點黎講
利申 公司做咁上下野

支持，想問下其實依家係未買禮劵增加收入會幫助大啲呢？btw我即買咗禮劵

送貨地點不包括大灣區ok?

課咗金買gift card 可以派又可以自用

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

（記者入）推到比記者睇到，警車撞人！

乜撚野中國香港特別行政區？解釋下

推，搞得成就一定買

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

支持

登記做會員
已買定禮品卡

津路可唔可以入大支裝
利申：日飲一支大津路

如果有貓糧貓用品買就好

如果係所有利潤支持抗爭既話應該係呢隻limited by guarantee ,基本同limited company一樣但係唔會有股東，所以唔需要擔心有人血饅頭既問題。

push

多元抗爭

我做200萬生意net profit有30-40萬

人地用SHOPIFY黎整個網站, 你估佢自己由零開始慢慢寫CODE?
簡單D講就係用SHOPIFY上面提供既組件去整個網站, 所以會出現你張圖既情況

好多人未知架, 唔好沉啊

支持！

而家做生意話要捐錢出黎就真係人血饅頭，但創造就業呢條線係非常重要，咁先係真正幫到義士手足嘅企業

如果做得到財政透明同埋真正係請返所有目標人士，絕對支持！

聽講Shopify係因為想運作到先
遲啲佢哋好似會自己寫

太高調會唔會俾人好俾蘋果速銷咁玩死?

大家同我一齊
懲罰佢
懲罰佢
懲罰佢

推一推

就幫你係地區group分享下

一定幫襯！

懲罰佢

懲罰佢

懲罰佢

一齊買水一齊拎出去

提供即時既cash flow 係初期比起買貨幫助更大

無靚野賣

快啲成長

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

咁課金俾蘋果立場
眾籌全部都有呢個問題

驚嫁 但有人為左你槍都中埋
大好前途冇曬
而你停嘅呢度 為咩
我唔係講笑

一買一賣 係到買起碼我買得開心

自己香港自己救

Ecomm mkt底 想幫手做義有乜辦法

希望你賣多D唔同種類既薯片
利申每個月剩係食薯片都洗400

加油！支持！

支持
但商品圖可唔可以唔好係人地鋪頭影
同埋d product相有大有細 可以執執佢

我都想問
唔想填住址拿貨

同問，成日飲大津路

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

日飲一枝日本茶津路不了

可唔可以同國難合作，但買國難貨就加多啲認證/會員制
我諗會更放方便大家
加油啊

唔知點解俾唔到錢，俾咗成晚都唔得
係咁叫我幾分鐘後再試

推
G持

正喎

g 持

您幫襯係好
但20蚊一包你一個月都要食20包
不如試下食餅

食開TYRELL 果類 400真係差唔多

用緊學校既wifi上唔到係咩事block左？

推到你送唔切貨

好撚有心，推左先

已課金，無野買買張禮品卡

想大力支持
不過要填地址嘅話有少少擔心
可唔可以講下點樣防止地址洩漏

Respect

請唔請人

請唔請義工！

準備好比人612級既抹黑攻擊未
BTW 已買卷

巴打，圖貨不符啊！！！！

圖入面一盒五塊裝既，價錢貴一截，同埋係獨立包裝，
美容液多好多倍，應該有2x ml
你賣個款，一包七塊，係密實袋裝嘅，冇獨立包裝
同一個牌子另外有兩件貨都有同樣問題啊！！！！

推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

擔當得依個位，就要受得中傷同批鬥，希望你哋捱得過

呢信一定要推

有黃的就要支持。

有檬茶賣我即入貨

唔會再有人好似612咁搞啦 到時成個平台爆撚咗

推到更多人知

推呀！

經濟抗爭都好有用，君不見愈嚟愈多藍店開始跪了？

[經濟抗爭策略] 黃金星期五 Golden Friday

多D啤酒款唔該

義士集中地 革命基地

政權實搞鳩你地 班狗一得閒就好似搞國難五金咁搞你

津路唔係台灣公司嗎？

唔知喎

有無法子叫揸fit人用美金計價

？

推爆

推，用公司戶口去買零食！！！

正經psot冇人推

小弟做緊採購，需要幫手可以pm我

揀緊嘢，呢兩日可以落單

屌！呢個濕鳩政府已無得救！

但，希望連登巴絲，能對為香港付出而遭受傷害，並身陷痛苦困境嘅香港兒女，加以重視及協助！
建議積極探討得有為義士解困嘅方案，並從速成立相關公認之眾籌平台，讓香港人對相關受傷害而身陷困境之義士，履行不離不棄同義不容辭嘅互助！

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!記住二戰果陣, 日本係點樣喚醒沉睡的巨人

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

有無多啲主糧同油賣？例如米/公仔面/花生油
有呢啲嘅話，我諗大家可以幫屋企日常買左佢

零食種類可唔可以多返啲選擇

呢樣有用

咁先係長遠幫到被補手足同令成個抗爭持續
要發展自己既生態鏈
希望長遠會有多d唔同野賣

香港on9s.......

買左五百幾蚊試下先
希望陸續會有多啲貨簡

仲需唔需要義工？ 無咩技能但都想幫手

Jeng

正評 幫推分享！

用呢種型式成立重可以申請section 88 成為慈善團體，唔洗畀profit tax之如， 我地捐錢比你又可以係自己salary tax 到扣稅。

利申：有fd 前兩年前成立過，所以知道點玩

推好波巴打

希望貴公司可以愈搞愈大
幫到手足

小小支持

利申：請入大支樽津路

推呀推呀

附近有都會照買
支持手足！

緊急 希望有4000和理非幫手

推💪🏻

建議加啲黃色小店餐飲劵，等大家可以順便幫襯下本土企業

推！！

幫推 好有意義

呢段係咪吹緊水
香港唔係出哂名無監管架咩

加油加油，一定支持

冇中國製？

推撚爆佢

已買$450

推 會買

食下花生先

幫咗手，今晚翻去落單

選擇一開始真係好少
但都落咗450蚊可樂
屋企人見到應該屌柒我做咩買咁多可樂

有無app

所有黃企都值得支持,但定價就高左D了
入左去望下,普遍定價都貴過HKTVMALL/百佳/ZTORE
D差價我不如捐去星火?
更何況會請返義士既又唔係得時光,
用抗爭名義黎高價賣日用品真係好咩?

搵多d艇仔轉手買貨有冇得諗， 唔係好易俾對家封殺

有冇野可以幫到手，利申會計師，不過唔係auditor

已買300禮品卡以作支持
順手推

小弟都係個supplier 不過做wholesale
但個樣野唔太適合網購模式
同埋都有車送下貨 有需要既可以交流下

希望有外科口罩買 大家都要買幾盒喇

全方位支持

無人答？

推 我可以加入義工啊

暫時感想
貨品種類太少
想買滿$450唔通買幾pack可樂咩

建議：
Ztore本身有好多本地品牌產品
佢地應該好樂意有多一個賣貨嘅渠道
不妨主動聯絡佢地

我會每月買300~500禮劵唔對現住，一嚟可以俾有緊急需要兄弟(不過佢送貨要2~3個禮拜，都好難急)，二來可以當一年期眾籌，佢地做得好，我當眾籌支持佢，佢有咩古古惑惑人血饅頭，我就兌晒佢，再捐俾食物銀行...
其次會再每月買300~500日用品，食品，飲品支持，咁一個月600~1000消費，一來將平日幫紅店嘅轉去幫黄店，二來又唔洗對自己經濟有壓力，亦都可以減少眾籌變人血饅頭...我自己單純自J咋
有其他好建議，歡迎其他巴絲提出

如果信得過，真係會叫身邊啲人幫襯

增加寵物用品

咪有個Hktvmall助養計劃既
不如索性合拼埋

日用品可唔可以多d選擇
例如 廁紙

手足我send左俾你
有部份貨品既supplier資料我可以提供俾你

買幾百蚊現金卷先再諗買乜

想問下有冇啲咩野係特別底買

學生仔冇乜錢 但都想支持下

小朋友冇錢唔緊要，等哥哥姐姐俾禮劵你自己簡鍾意嘅，記住食得飽哦

雖然hktv mall都係黄，但喱個網係直接幫兄弟，所以貴都照買，而且唔會好似啲包點劵，去兌嗰陣重要俾啲新移民眼望望，係喱到可以正大光明同理直氣壯咁兌...

推

岩岩買左$5xx野、盡可能幫手足

頭先落咗一箱津路同一pad可樂

呢排d人話水有問題
會唔會賣多幾隻樽裝水

香港速遞業協會 正仆街

起佢底

大家一齊瘋狂買野啦

推。今日竟然是個長者被蘋果新聞介紹嘅片我睇。提醒我哋帮襯

課左少少幫手足

希望可以好以大型機構, 例如代理....一箱100卷廁紙, 唔使好似藥房27~35元先一打廁紙

建議個人護理個part 可以賣下手工番梘
可以試下搵平凡媽媽 依d 黃店 睇下有冇得合作
因為我知好多女仔都鐘意用手工皂
可以多d選擇

利申 我唔係打手 lol 係建議only

推 1020 尖沙咀見

手土

買抆屎濕紙巾

希望將來可以擴充到在工廠有鋪 自取同零售

多謝大家支持。 開完post, 我好小再係呢到回大家. 因為想睇下，係無推時，生意可以差成點，做個有客觀預算。

現在有幾多困難，幾多問題，我地都會拆掂佢。 証明比大家知，我地無呃人，真係幫到手足。

可以幫到幾多人,就要睇大家有幾支持。

同時我地努力開展貨源中。 有好多人己經話比貨源我地，但係想專心做好第一批單先， 所以未敢亂接合。

大家齊上， 齊落。 再次多謝巴打支持同比意見我地。 你地好有心，你地意見，我地開會都會傾。

樓主我有意幫手，ig inbox 左你地🙏

支持，社企嗰啲，單親家庭，有你地放上嚟，幫到佢地，又可以話俾其他人知，我地係關心自己嘅家，守望相助

可以同多啲黃店做connection
同埋賣既貨可以多d日用品同醫飽肚既野
for日後可以用光時現金券比前線用？

anyway SUPPORT!!!

買住卡先
未諗到買咩

係囉 本身入曬落購物車準備買 見到個地址係中國香港 即刻唔敢買⋯⋯⋯⋯⋯⋯ 點可以證明到佢係真係幫緊手足

持續購物

大家收到貨未

推返上黎, 有冇手足有評語?

建議係項目加人一種無償購物卡，買卡唔要貨，等如捐款卡，我宜家都係買卡，其實係唔要貨，主要想支持你地

推一推先

岩岩睇完鏗鏘集, 即刻上黎搵條link
希望可以搞成功
幫你地再頂一頂

想問吓有冇巴打知
其實啲貨都算貴
係來貨價貴(比批發賺)定因某啲原因訂價高(要幫更多人)?

來貨價比人貴。 間間行都對新開既鋪頭，無數期加貴過出面既入貨價。

推光時

睇完港台,覺得唔係呃人
手足支持下啦,每月三兩百,KEEP住成年,可能半年
就知到底佢係堅幫手足定點
但如果大家唔實際支持
其實都幾難營運,因為真係面對好多封殺(供貨/運輸)
我咁睇,難得佢肯企出黎大大聲話自己係黃
點都支持下
每月三百啦,各位手足

想要大津路

想問幾時有番有氣水

番工想買成箱